環球時報總編輯：香港人係美國騷亂嘅幕後黑手

佢係咪燒壞腦？

幫手打文宣戰：

離間計

強姦犯：你強姦我

不過唔理佢可能仲好，由佢柒。

唔好走去應佢
應佢即係同人割

香港=中國香港
所以中國人係美國暴動既幕後黑手

賊喊捉賊

果個黑人係自己閉氣 自殺

轉行搞笑？

推畀Solomon 睇

香港係外國勢力 > 支那成日話香港係支那一部份 > 支那有份支持美國暴亂

jm9

咁睇得起

分裂國家?
點解唔叫中國香港?

?????

香港人搞亂完支那，又搞埋美國
香港獨立左仲唔係超級大國？

啱，支那求仁得仁

點解侵侵比Twitter stamp未經證消息，但係條撚樣又無？

咪由得佢9UP
美國人最清楚出黎嗰班係咩人

推

又陰謀論

扮粉紅藍絲幫佢加速仲好

香港有咁嘅影響力我做夢都笑醒

咁睇好香港人
支那最叻喊賊捉賊

Twitter fact check 去撚左邊

大家都係中國人去左邊呢

首席五毛又丟人現眼

香港變成美國一部分就喺超級大國

可惜所羅門爸爸唔畀

由得小粉紅打飛機，打得越勁越好

佢地受眾得大陸佬，根本係國際笑話

等睇反效果搞到美國全民撐港反支

美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到

依家重點係一個公然陳述一啲
毫無證據以及虛假資訊
唔好覺得佢尻up啦
要駁佢一句就夠
證據呢?
where is the evidence ?

分化計

我都唔知香港人咁勁

胡錫進：強烈反對中國干預美國內政

胡生玩咁大

衰野就香港人，好野就中國香港人

你唔講無人知係中國搞架 屈得就屈
香港=中國啦
係咪要開戰呀

咁按佢邏輯 香港人=中國人

咁姐係中國人搞事啦

on9

可能又係因為佔中

以前就收美國錢依家收香港錢支那狗返微博打飛機啦

大香港帝國崛起解體美國

香港人比左千幾億收賣美國示威者

你們現在明白說支那操縱美國示威是多弱智的事吧
幫佢share開出去就算，然後唔好理佢

美國出錢搞亂香港
香港再出錢搞亂美國
咁都比你發現到永動機

大香港帝國萬歲 香港地下軍好快登陸美國西岸一統美洲

屎上最蠢五毛

cap低先

但我收到風話係美國暴徒收中国錢搞事

條友真係幾戇鳩. 香港人有咁大影響力, 就一早搞撚掂 32000 恐怖分子啦

所以中國人搞亂美國？

咁細嘅地方可以威脅到全球兩大經濟體國家安全
真屈機

大把鬼佬(主要記者)睇佢9up
睇完多數都係恥笑佢

所以twitter真係痴鳩線

到頭來 原來我地先係外國勢力

呢啲人仲可以用twitter放假消息，唔怪之得侵咁嬲

中共最鍾意將自己嘅野話人地做...
有無人答我so...

黑都用下腦啦 柒頭大陸狗

唔通自己搞自己無人幫呀???

笑撚死

Shit-stirring is a major commie routine.

戇鳩之最
用五毛邏輯 中國一撚定係美國騷亂幕後黑手 完

又係成班五毛小粉紅係入面打飛機
臭到仆街
我地當笑話睇下就算

萬有引力其實係香港人背後操控，唔係你一早飛左上外太空啦

咪搞咁多嘢喇
我覺得香港人都係唔好太過牽涉今次美國示威事件會好啲

你比錢搞我，我比錢搞番你？

明明我地「受NED資助」架喎

9up當秘笈

明州第一日 連登已經有毛出po要光復明州

收美國錢搞亂美國

翻譯佢段嘢，講埋佢身份，唔使落自己評論，掟上Twitter。

中國人係幕後黑手
影子政府

屌柒咗，本身已經英文嚟。

所以中國應該制裁美國為黑人出氣???

佢咁出黎講就即刻明哂咩事

好多60-97年代英治香港歌影視
支那百度寫係中國香港

不如去寫武俠小說啦

一時話香港 一時又話美國 戇撚鳩

又話美國搞鳩香港 依家講返香港搞鳩美國

佢覺得有人信佢？

BOTH GAY

係中国香港呀 親
係唔係想分裂國家？

又被獨立了

有咁大影響力就好lu

傻的嗎

係咪畀人搵到證據係華人做，咁索性嫁禍畀香港人

點撚樣呀，又話一個中國，而家又割

共產黨比錢黑人搞事

其實而家美國動亂，根本係幫晒中共，

幫佢轉移視線，又可以話美國啲警察制暴都係咁，

環球時報呢啲係咩邏輯

想分化

佢越講 中共越可疑

Push this

香港人動機係乜嘢？做乜搞美國？

兇手就係香港人！快啲制裁香港！

幾時出埋習近平個老婆做美人計

咁睇得起香港人 我地居然有國家機器級能力

環球時報總編輯用twitter... 勾結外國勢力

不如話香港係共濟會總部
指揮美國制裁中國
咁講應該多人信d

嘩，咁都有得屈咁我話武肺嘅幕後黑手係小學甴喇

扒人計

有官方認證分化
中國狗無份搞美國講都無人信

佢個twitter真係小粉紅集中地

智力20都用到離間計門檻咁低
但對家智力87喎⋯⋯

精神分裂?
香港示威入美國數
美國示威入返香港數?

又郁到中國 又郁到美國
香港人勁撚到

係因為佔中呀

香港黑警係美國騷亂嘅幕後黑手？

但美國起碼

有真普選總統
人民有槍去抗爭
無鄉村牛屎佬與黑警同流合污

狗:你用胸襲警

問題係佢d大外宣全軍出動 慢慢會侵蝕思想

如果佢係想比小粉紅睇嘅會唔會考慮打返中文？
純粹希望佢哋之間溝通可以暢順d
冇其他意思

咪話撚左唔好理美國示威囉
你係咪想香港死?

仲好
佢係反指標

推比美國政客睇

想美國人唔鍾意香港人
因為香港人係幕後黑手
再標籤香港人好似美國果邊咁暴力
如果d人真係咁蠢
我冇嘢好講

不如講埋坐時光機返去92年搞LA暴亂

拉，post 黎做咩

香港人唔係中國人咩搞港獨呀
定係認係你班支那人做呀

香港示威就話美國俾錢
美國示威緊係中共俾錢啦

香港人又收錢搞事，又俾錢搞事？

咁即係真係中共係背後推手。

胡錫進 = 港獨派頭目

政治正確: Hong Kong (China) rioters

屌真係亡國，痴撚哂線

呢啲大陸人咁撚無恥都有嘅

嘲諷又好點都好
好事嚟
弱智就應該表現得似弱智

做夢
五毛確認

究竟係美國攪亂香港定香港攪亂美國呀

如果香港人有咁威搞到去美國
中共應該多謝我地先係

一日最衰都係美國佬香港人

點解呢條友用到twitter

香港示威美國係幕後黑手
美國示威香港係幕後黑手

美國資助香港示威資助美國示威資助香港示威......

我要反告王元外強奸左我隻豬

想離間美港關係

一出聲證明係關中共事

已經驚到痴晒線

舉報啦

賊喊捉賊?!

唔係林員外咩？

根本唔使理佢

然後仲有呢D撚屌瘋狂出tweet拉埋一齊講
左膠全部仆街死啦

sorry, HK and the US are interconnected stories now whether i like it or not. what HK people do impacts US politics and vice versa, with increasingly serious consequences. would be dishonest not to analyze & critique.

包括埋支共口中嘅CIA

Democracy is awesome, and I hope that it one day comes to America too.

If you support Hong Kong’s protestors and condemn their authoritarian violent police you should absolutely support the protestors on the streets of the United States.
You can’t have it both ways.

攬炒美國

又五毛
起下我底先啦屌

幫佢傳去美國

冇咩人睇果D唔洗理啦 你理佢咪等於幫佢宣傳

用返之前台灣仔嗰招

comment風向點？

一邊罵港獨尋求美國干預
一邊話有份搞亂美國

抗爭鼻祖😂

口交部先話香港係中國不可分割一部分
即係中共搞架啦

美國資助香港示威者在香港資助美國示威者在美國示威

on99 之前先話香港人廢 冇可能自己組織到反送中運動 而家又話香港人指使一場規模上比反送中運動更大嘅示威

然後香港嘅示威又係美國指揮

咁即係美國嘅示威係由美國指揮？

台仔招數用返落支那狗度

件wilfredchan係痴線架
超級大死左膠
twitter已經勁多人同佢交戰過

照咁睇應該係佢哋搞出嚟 順便老屈我哋

以前話美國搞亂香港
今日話香港搞亂美國

HongKongHermit係antifa supporter黎
支持香港ok
但佢講美國野係唔會理佢

Enzo Mazak
Replying to
@HuXijin_GT
I highly suspect your degree was bought from Taobao. 😩

笑左

人哋國家內政又指指點點

曲線

香港國輸出革命

邏輯正確

Okay wor
起碼我睇得明

香港示威就美國搞 美國示威就香港搞

想將美國既暴動同香港既示威相提並論, 然後迫香港人同美國既示威切割, 咁樣美國會點諗我地?

最後都係佢地既統戰同文宣手段, 繼續打國際線但同唔好同美國既示威介入太深 is OK

怪唔知咁多五毛係到叫人表態，支唔支持美國示威

想幫環時儲子彈

嘩 多謝喎 咁睇得起香港人

佢想美軍快d黎

大陸網軍周圍煽風點火我就見到大把啦
唔知係咪某國政府策劃啦

Oh yes! 佢又助攻了！多謝胡先生。

香港屬中國一部份,所以正確黎講係中國策劃

全世界都知係反警暴示威啦，繼續屈

傻撚咗，理鳩佢

癲到咁都放出黎

係呀，學慢慢周，引渡香港人去美國啦

原來一早出咗名
最近先見到 睇到我拳頭硬了

咪住先 唔係話香港係中國咩
姐係中國又搞事
你咪割蓆呀仆街

個黑人自斷經脈呀笨 cls

CLS
之前淨係見佢基本上所有美國政客都屌
估唔到仲係antifa
見佢同avi開過拖

人地根本唔係比你睇
你代入去一般美國人心態望呢段字就明
佢係串美國人雙重標準
同一樣嘢係美國就riot 香港就Freedom fighter

我就係見都唔少人follow已覺得要正視聽

佢已經同好多香港既唔同twitter user開過戰
條友美國大，死左膠
基本上講到咁你應該已經明
同hkhermit都係差唔多貨色
hermit仲講到antifa同手足係一樣
俾人屌過好多次，佢就會扮哂唔care咁

見佢個tweet下面仲好咩LA NYC大嘅死左膠圍爐
身在美國就屌香港人偽善

其實佢講野個tone同globaltimes都差唔多
越黎越on9

由得佢講........ 個人覺得佢咁重幫助我哋.

講比金魚腦大陸人聽架咋

原先方向係美警跪殺黑人引發示威，吹美國警察一樣咁執法，成班粉紅集體感動支持黑人兄弟維權（好多根本係睇戲想美國越亂越好）

示威期間開始有人燒野搶野，粉紅縮了
美國白警出埋黎，粉紅再縮了

佢地玩宣傳戰玩到班大陸人個腦hang機

最後無招出就話一切都係香港人的錯

中國又玩戰狼外交

收左支那錢搞事

香港人原來就係外國勢力嘅幕後黑手

中共自認黑手。

特朗普說支持大多數警員，點名批評反法西斯運動及組織ANTIFA生事 。

人地trump已經點名咩組織攪事

日日放fake news

香港示威：美國是幕後黑手
美國示威：香港是幕後黑手
到底邊個先係幕後黑手

香港黑警示範動作,美國警察心領神會有樣學樣。

分化手段姐
不過咁明顯 共產黨應該唔會過尾數

佢既智慧真係啱哂

以總編輯邏輯，
其實係唔係香港忠_勇毅走去教明尼蘇達州警察用跪頸行兇?

究竟有雞先定有蛋先

明顯啦

中國共產黨俾錢比示威者 粗暴干預美國內政

原來真係弱智

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1